# DEPLOY : 

# 2 comandos para Rodar a aplicação localmente:

## 1 - yarn
## 2 - yarn run dev


 ## joguino de adivinhar portas
 
 # ADM do Game:
 ## Escolha a quantidade de portas e qual a porta vai estar o grande prẽmio

 # Jogador:

 ## Tente adivinhar onde está a porta premiada, boa sorte!
